[2019書展] 三中商？不了。

一年一度嘅書展又黎
呢到多左咁多uncle auntie 相信你地都會帶啲仔女去行下買下書咁(補充練習就唔好喇)
而家香港咁亂咁緊張去下行書展唔緊要 但緊記
抵制三中商！！
三中商係咩？
佢地係三聯書店、中華書局同商務嘅代稱。而呢三間大型連鎖書店已經係多年前被揭發係由中聯辦直接持有！
意味著中共暗中操控住文化傳播，係你揀書睇前佢已經幫你揀左先！

三中商全部隸屬於聯合出版集團佢地唔單單話唔比你本書係佢舖頭賣，更加控制埋出版同物流，只要你本書比佢地定義為「敏感」你就唔使指意可以係佢地到出書
而「敏感」嘅書籍絕對唔單指政治書籍，一啲比較開放嘅議題例如同性戀、LGBTQ嘅書籍都有可能不被出版。
同場加映：寫BL小說遭判監10年 網民批刑罰過重

無錯，係中國就係連出一本講同性戀嘅書都可以比人拉去坐監。中共係香港當然唔會咁大膽，就係靠呢啲軟性嘅控制，令到我地慢慢接觸講大中華嘅書多左，控制我地嘅思想同言論。最可怕嘅係，我地可能唔會察覺

咁對我地有咩影響？
第一，佢危害到香港嘅出版自由。
不少作家嘅書因為題材被定義為敏感就未能出版，而三中商佔香港約一半的零售網絡，缺少呢啲零售點，呢啲作家同獨立出版商都非常難經營。
第二，佢踐踏緊一國兩制。
暗地裡插手我地嘅出版同文化交流，無疑係扼殺緊香港人嘅核心價值， 踐踏思想自由。
第三，代表緊我地送緊錢比中共洗呀！！
屌你老母！助長班仆街！文化係軟實力呀！

想了解多啲三中商背後嘅運作同手段推介你睇呢段鏗鏘集

其實香港仲有好多獨立嘅書店又好多唔同種類嘅書加上小店比起大集團難經營 希望大家都可以支持下本地嘅書店同創作啦一嚟抵制紅色滲透 二嚟支持小店
以下開放討論有咩香港書店值得推介大家多啲幫襯

我冇野講

我有權唔解鎖電話

我唔會簽

我要投訴你

幫推 好似話佢哋書展檔增加咗保安見到有人示威會請人離開
你唔好叫埋差佬黎捉人？

我要律師名單

呢個唔清楚
不過眾志有人去示威 冇比人趕走

推呀大家咁重視文宣 而家中共直情操控埋我地嘅閱讀材料呀

pish

第一日去果陣見到佢
見到有好多人係三中商買書, 唔知d人係因為唔知三中商係咩定係覺得唔關佢事

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

去書展既多數斯文人, 斯文人普遍唔支持暴力行為, 大聲吶喊只會令在場人士更反感, 在入面要用番合適方法, 一味大叫同女人扑野亂鳩咁叫無分別

其實呢幾年都有人係個到示威但作用都好似不大咁
當年個記者刮到背後係中聯辦做大老細都以為一定震驚成個社會 但最後迴響都不大
三中商而家一樣咁撈得
可能大家覺得個影響唔係太貼身但其實佢嘅影響係好大 仲要影響香港下一代 慢慢灌輸大中華情意 唔比啲人接觸其他反對聲音 其實就係維穩

去書展幫手airdrop條影片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒